<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context="com.dynamica.alaport.Fragment.GarsonRulesFragment">

    <!-- TODO: Update blank fragment layout -->

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:orientation="vertical"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content">

            <TextView
                android:text="@string/garson"
                android:textSize="18sp"
                android:paddingLeft="30sp"
                android:paddingTop="20sp"
                android:paddingRight="30sp"
                android:textColor="#222"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:id="@+id/textView144" />

            <TextView
                android:layout_marginTop="30sp"
                android:paddingLeft="30sp"
                android:paddingRight="10sp"
                android:paddingBottom="30sp"
                android:textColor="#222"
                android:text="1. Настоящие Правила организации обслуживания пассажиров в аэропортах Республики Казахстан (далее - Правила) разработаны в соответствии с Законом Республики Казахстан от 15 июля 2010 года «Об использовании воздушного пространства Республики Казахстан и деятельности авиации».\n\n2. Настоящие Правила устанавливают порядок и организации обслуживания пассажиров в аэропортах Республики Казахстан и направлены на обеспечение безопасного и качественного обслуживания пассажиров. \n\n3. Термины и определения, используемые в настоящих Правилах: \n\n1) агент - физическое или юридическое лицо, представляющее авиакомпанию, аэропорт, которое уполномочено непосредственно выступать от его имени при выполнении всех процедур, связанных с прибытием, отправлением и оформлением воздушного судна данной авиакомпании, экипажа, пассажиров, багажа, груза, почты и бортприпасов; \n\n2) графа «изменение в последнюю минуту» сводно-загрузочной ведомости (далее - графа «LMC») - графа, в которой указываются изменения в последнюю минуту количества пассажиров, багажа;"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:id="@+id/textView147" />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</FrameLayout>
